【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

政府只要修訂cap200《刑事罪行條例》「第Ⅰ部 叛逆」 與「第Ⅱ部 其他反英皇罪行」就可以玩死我地！
呢條罪基本等同「基本法 第二十三條」，即不可叛逆國家元首，在本地即行政長官(特首)！
若叛逆可判處「終身監禁」！

基本法 第二十三條
香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

其實依家23條已經實行緊，只係分拆進行